{
    "question": "tulis kan masing masing 3 nama produk pangan setengah jadi bentuk pipih tebal atau tipis dari serealia umbi\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p><strong>Produk pangan setengah jadi bentuk pipih tebal atau tipis dari umbi, antara lain.. a. kruouk tette, keripik singkong, sawut/gaplek ubi jalar, dan gaplek ubi kayu. b. kerupuk gendar, rengginang, dan emping jagung. c. kerupuk bawang, bihun, dan tepung. d. kerupuk gendar, emping jagung, dan kerupuk bawang.</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p><strong><em>S</em></strong><strong><em>E</em></strong><strong><em>M</em></strong><strong><em>O</em></strong><strong><em>G</em></strong><strong><em>A</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>M</em></strong><strong><em>E</em></strong><strong><em>M</em></strong><strong><em>B</em></strong><strong><em>A</em></strong><strong><em>N</em></strong><strong><em>T</em></strong><strong><em>U</em></strong></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "ini-artinya-apa-ya-967",
            "question": "\u5408\u683c\u8005\u306e\u8003\u3048 \r\n\r\nini artinya apa ya? \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pikiran pelamar yang berhasil</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>\u5408\u683c\u8005\u306e\u8003\u3048 artinya adalah Pikiran pelamar yang berhasil</p><p><strong></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "di-bawah-ini-adalah-fungsi-kegiatan-promosi-kecuali-a-meng-684",
            "question": "Di bawah ini adalah fungsi kegiatan promosi kecuali\u2026. *    a. Menginformasikan\r\nb. Membujuk\r\nc. Mengingatkan\r\nd. Menambah nilai\r\ne. Membuat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>e.membuat</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-yang-termasuk-unsur-pokok-dalam-organisasi-adalah-225",
            "question": "Berikut ini yang termasuk unsur pokok dalam organisasi adalah ...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.Personil </p><p>2.Kerjasama </p><p>3. Tujuan Bersama</p><p>4.Peralatan </p><p>5.Lingkungan </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu</p><p>maaf kalo slh</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-struktur-penulisan-surat-pribar-di-pada-contoh-2-dan-3-d-107",
            "question": "Tuliskan Struktur penulisan surat Pribar    di\r\npada contoh 2 dan 3 diatas\r\nseperti pada contoh surat 1\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hajdjahnahjafsjftajsglshdhsh5ahhstsjsjafgsjztsngsnshhdsfsbsnshtsjsksjsnhafsjrsjdaanajcahMagnagsnsntanyanatanstmaynatsn6dgj5ajystgsystshajtnghagagsnsgsh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jaringan-dasar-atau-jaringan-parenkim-pada-tumbuhan-terdapat-pada-785",
            "question": "Jaringan dasar atau jaringan parenkim pada tumbuhan terdapat pada ..     a. batang\r\nb. batang dan daun\r\nd. akar, batang dan daun\r\nc. daun\r\nJaringan di bawah ini yang tidak terdapat pada tumbuhan adalah ...\r\na. epidermis\r\nc. endodermis\r\nb. epitel\r\nd. Kolenkim\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.</p><p>C.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah#....</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "nilai-kearifan-lokal-dari-budaya-maluku-yang-dapat-diterapkan-dal-326",
            "question": "Nilai kearifan lokal dari budaya maluku yang dapat diterapkan dalam keluarga?    bantu jawab, orang maluku, buat tgs SD\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kasenian wayang ngemot pranatane budaya Hindu-Budha amarga .... *</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "24-paranti-nulis-namina-a-jidar-b-pamupus-c-potlot-bacanya-b-246",
            "question": "24 Paranti nulis namina..    A. jidar\r\nB. pamupus\r\nC. potlot bacanya bahasa Sunda \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. potlot</p><p>: pensil</p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ketika-sebuah-magnet-buatan-dipukul-dengan-palu-yang-akan-terjad-885",
            "question": "Ketika sebuah magnet buatan dipukul dengan palu, yang akan terjadi pada kekuatan magnet itu adalah....    a.berkurang \r\nb.semakin besar \r\nc.tetap \r\nd.semakin tinggi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. BERKURANG</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Dipukul dengan Palu Magnet yang dipukul dengan palu akan mengakibatkan magnet tidak beraturan. Ini mengakibatkan magnet kehilangan sifat magnetnya.</p><p></p><h2><strong><em><u>\u2728</u></em></strong><strong><em><u>J</u></em></strong><strong><em><u>ADIKAN JAWABAN TERBAIK JIKA ANDA MERASA TERBANTU</u></em></strong><strong><em><u>\u2728</u></em></strong></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perbandingan-yang-digunakan-untuk-campuran-media-tanam-adalah-742",
            "question": "Perbandingan yang digunakan untuk campuran media tanam adalah \u2026 *    a. 2 : 2 : 2\r\nb. 1: 1 : 1\r\nc. 1 : 2 : 2\r\nd. 1 : 2 : 1\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Dont  on the grass!  you will kill it</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-345-1-345-768-jadi-berapa-jum-lah-nya-109",
            "question": "1. 345 = + \r\n\r\n\r\n\r\n 1. 345 + 768 _- = \r\n\r\n\r\n\r\n jadi berapa jum lah nya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong># ada di bawa #</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>1. 345 + 768 = \u00a0&#039;&#039; total nya ( 113 ) &#039;&#039;</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>&#039;&#039;Sorry if my answer is wrong&#039;&#039;\n</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}